話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

見到今日出咗好多post話要扮藍絲去商場舖頭度搞亂檔，證明愛國真係大撚曬，等啲市民更加憎藍絲

屌你地係咪on9㗎

愛國人士全部都係中佬唔洗講
就算你話有中佬係蒙面嘅，都係少數
咁我地個個後生仔，你見倒撐警遊行有成堆蒙面後生仔企埋一齊，盲嘅都知你地想點啦
蒙咗面都係分倒後生定中佬㗎懵炳

仲有
我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

我地一做呢樣嘢
場運動一定散，唔係講笑

邊個有正皮過嗰個post嘅罰你幫我推十次

新屋嶺

721

831

幫你推
對家既衰野已經夠多，特登屈人無需要亦會嚴重影響我地係國際既信譽

on9

Ching麻煩幫我推多幾次
俾班友激到爆血管又推唔郁

好，本來我都想問post講

買件金利來有領T，配夢特蕉西褲再帶口罩

問題係我地唔應該主動去搞無辜嘅人呀

幫我推啊

幫手推

日本學運失敗就係最好例子

唔好衝動

我覺得未必唔work
如果個位手足一路都係啲村民/鄉背景之下長大，而一直無比人知自己心裡真正諗法

下次有你啲鄉村團體吹雞時，不妨參與下
臥底都唔係第一次就take action ，參與多幾次先

推

我鼓勵用任何方式混亂對家

但始終香港人唔係藍絲之流

做咩都要有良知

九龍灣手足

起碼都要收風啦

如果屋企唔係圍頭或者福建佬
應該混入唔到

但個運動成幾個月
好難一直都無表態

係
唔可以俾中共得逞

有無諗過 提出呢個概念既人 根本就係想幫班藍絲洗白 再推返個波落黎我地到

呢個當然
但唔係好似有啲師兄所講攞住國旗拆人舖呀
我地仲要靠國際幫㗎

無錯
但仲要有咁多正評
就嚟爆血管

我無推嗰邊
不過都支持你
P牌無力一推

無問題，國際唔知係邊個做嘅，係藍衫就可以屈落去

你真係覺得我地得後生仔？
可唔可以唔好再分後生唔後生

我都覺得好難搵
希望有啲只係屈服係藍絲團體壓力下表過態嘅人
朋友/中間派出黎幫手

多謝

但問題係勇武多數都係後生係事實

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

美國收風有無咁廢呀

如果屈人地
你同人地有咩分別

煽動咪得，洗自己出手

push
唔係潔癖，只係呢招太低莊，一下就分到邊啲真心邊啲扮野啦

要反擊就反今日出黎果班愛字頭
佢完場散水果陣就係時機

搞平民仲衰 自己都變成魔鬼

無正皮過個post 但都推下

最驚大家俾仇恨沖昏頭腦
以為扮對家就做咩都得

多謝師兄

應該要以武制暴
但係唔應該做主動果個

滔滔ly agree

造到混亂場面就夠
唔需要真係郁手搞破壞

無錯

幫P牌仔推

師兄我愛你

Push

推

同fake news 一撚樣，手上核彈唔用

係
唔想我地又衰多次

樓主你係弱智定係五毛？

撚有人話扮藍絲去破壞？

全部人同我即刻入嚟，快啲去參加撐警愛國活動

可唔可以唔好郁啲就話人五毛
係唔認同嘅就大家傾下，互相俾理據
先入為主會錯過好多改善空間

手足加油💪🏻
光復香港，時代革命！

(預言) 好快有班親中人士周圍打劫商場 四處破壞 打爛商鋪d玻璃

師兄你啱啱先開完post鼓吹呢件事

1/10

我冇鼓吹 我叫人唔好

可唔可以以唔好郁啲就屈人
係唔認同嘅就大家傾下，互相俾理據
先入為主會錯過好多改善空間

你入面post嘅講嘢方式叫唔好？
大家上咗咁耐連登反語定正語我諗分得清嘅

其實你真係鼓勵扮藍絲搞破壞咪認咗佢囉
係唔知你得登過嚟屌我話無人講過係想點姐
仲要你啱啱開完post叫完人做嗰下先好笑

pish

扮藍絲搞破壞 不如直接打殘藍絲仲實際

要嘅，係煽動情緒，唔係拆鋪
佢地愛國，但唔蠢

推推

以其人之道 還治其人之身

同咁樣我地嘅聲譽咪會變到同對家一樣

我唔會做個好似班黑警咁扮示威者捉人嘅死仆街

你地要做呢啲野我唔會有意見

但我就一撚定唔會做啲平時我最憎對家做嘅野

同黑暗文宣一樣,又係想奸奸地贏,其實蠢蠢地輸
扮傻比山埃貼士既我控制唔到,係希望救到真心膠

大家市場唔同,
我地對象係黃絲歐美台日韓等等既相較文明啲既人,
佢地係廢老藍絲同中國人,
之前舊登係6,7年前本土派興起時期有人講過,
共產黨最叻將高檔次既人拉落低檔次,令你本身獨有既優勢都消失埋,
然後係同一個低檔次泥漿摔角,鬥無賴你一定輸

人地有警察搜證加傳媒煲大，要求真踢爆你用乜易，只會係你自己人比人動搖而唔係佢，
你既客係黃絲同歐美日台等等既文明人，玩啲啲嘢動搖到藍絲？
到時比人踢爆只會令藍絲更加堅定同fake埋自己友，動搖自己友

係
巴打心水清

提議個班人當市民同全世界係傻既

屌但偏偏咁多人正評
個心好唔安落，驚有人真係去做

最大問題係扮唔到，佢哋最多一個口罩，又唔會後生

千祈唔好扮狗攞伸縮警棍犯法 因為唔會拉

我係中佬,抗爭者不是只有年青人.

叔叔你好
入去分化我贊成
但唔係主動破壞無辜舖頭呀

呢D擺明係局 硬碰只會送頭 今日對家一個都無拉 而我地呢。。。而且仲有一堆便裝狗同佢地一齊。。。

依個諗法真係唔work
俾人捉到就屈埋等地都放餓底
到時光環無埋

其實可以做 但係唔可以一堆人入去做spy
單支扮撐警搞破壞 效果更佳
仲可以隨時變裝抗爭

對準政權 分支任務打夠啦

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

無錯 玩抺黑根本唔會夠大陸幾百萬個共青團玩 國家級動員加全面操控媒體統一口徑係我哋無得鬥

如果佢地主動搵商場唱國歌既就唔去啦
等佢地塞商場仲好
踩我地場既咪反擊

agger 大家要用下腦

人哋已經開始嫁禍
你自己做即係幫對家增加可信性
即刻做多10單然後入哂你數